[集思廣益]印尼去香港集運

想問印尼口罩
請問大家知唔知有邊間集運公司有印尼去香港集運？
B&S 搵過無，謝謝大家幫忙

決定前聽一聽

DHL

集運

之前印尼親戚用過dpex寄野俾我

但想要集運
買個間野唔會幫我運香港

二月時托當地人幫手, 經TNT 運過100盒印尼口罩番香港, 質料好差, 有好幾種牌子混搭在內, 有D 就中間部分又薄又透, 有D就皺晒皮好似二手咁既, 有D夠膽死一盒內有二隻不同顏色既, 比人感覺東拼西拼, 有咩貨就是但塞爆個盒咁, 仲要好多係唔齊數既, 佢寫50 塊你預實際46-48 塊就岩架啦, 成堆貨垃圾到爆, 果時運番黎係為左身邊親人朋友急需, 屌佢老母扲到貨後真係呆晒唔知點比人好, 以今時今日香港口罩量咁足夠既情況下, 絶對唔建議你去入印尼罩